[男士]點解個袋硬係成日都有老泥?

所謂十個男人九個痕
痕就R啦梗係
丫 頂 已經無指甲 硬係RR下就起老泥
過多陣又痕 又R 丫頂你個肺 又有老泥
沖涼洗得幾乾淨都無用喎 積得超快

瘦巴細隻

我以為個個男人都會添
我問班fd都係咁 尤其是背囊同巨龍之間

等我幫你睇吓

你R下先啦喂

我幫你R

此鳩痕不同彼鳩痕也

用剃鬚膏洗就會好清爽
但係唔敢洗得太密

我唔痕 所以幫你就ok

R完再聞下

刀刮巨龍真漢子

男士還男士啫 咁都釣到班gay巴出黎

擺張相上黎睇下多唔多

會出汗架嘛

閪咪一樣有閪泥

老泥都想要圖 唔好啦

又好似係
好 咁問埋點解人時時刻刻都有閪泥袋泥

無up住咁清爽 唔出汗啦 都有

無圖點討論

老泥圖無野好睇啦ching

未解決!

真係好撚gay